陰謀論: 關於今次全民檢測，有大陸人員

其實會唔會係因為，派一班親信落來。萬一出來個結果唔附合政府預期，就搵呢班友仔作數?